有冇見過啲好醒目嘅毒撚？

醒目MK就見得多
究竟有冇醒目毒撚？

我

懶醒比較多

講真我比較少見醒既mk
但懶係醒用自信黎呃飯食既mk就成日見
利申蠢毒撚

識用自信嚟呃飯食已經係醒目仔啦

點先叫毒？

好似呢度啲人咁

短期就得
一長少少比人睇穿手腳就無架啦

專家dickson果類算唔算

條友擺明偽毒啦
背後應該大把女

醒目毒撚係咪即係偽毒

醒目毒撚=死亡筆記入面嘅L?

其實大學入邊幾乎科科都有毒撚
Even 眾所周知嘅神科都係咁
所以一定有

我調返轉
個樣斯斯文文醒醒目目
但好撚蠢

霍金

我比人話：個樣咁醒，做D屎出黎

去啲神科睇睇

人地話我似L,即係醒目毒撚？

專家的神

大把啦